有冇人真係可以施捨下我

對唔住
呢排發夢真係夢到癲左 今日想去買個晚餐既錢都冇
我都冇諗過會係網上到求人
但我真係頂唔緊 要到8月中先出糧
有冇好人可以施捨下好心比小小錢我
要fact check我可以比圖你地
我驚自己真係頂唔住 黎緊仲要發夢
香港人加油！
光復香港 時代革命

推

Push

幫推

Plz help

可以點幫到你？payme/轉賬俾你？
雖然自己唔係得好多 但係希望幫得幾多就幫

幫推
因我都只係pt 唔夠用

pm me

Tg?

tg me i can help

幫推 巴打頂住

how can reach u??

我搵左架啦 有心巴打

多謝🙏

有心就好 多謝幫推post🙏

睇tg

巴打 同你處境差唔多
慶幸仲有些少錢食到飯 應該頂到出糧
大家都要支持住呀

有無窮到咁呀...
問朋友借都無？

學生?

屋企冇面煮？

我都係 買個25蚊飯都諗前諗後
身家得返幾千
莫講話買餸，好貴

認真講句 點幫都好 唔好直接cash
如有得罪唔好見怪

想問點樣可以保護自己 pay me?

你在工作地點茶水間留一張memo
寫個餓字
請有心同事捐助，如果我見到我擺低一星期飯錢

收到🙏麻煩哂巴打

你都算好啦 仲有幾千銀係手
我呢排窮到戶口得兩位數字
買個飯都難

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎

幫手推

612 人道基金話幫手

2位點頂 一百蚊都冇？

係 前排太激動
發夢果陣買左幾千蚊full gear出去
搞到依家咁 不過係值得

Thank you will contact you soon

有睇啊 唔該哂

知道 我會做架啦

有 放心

推～

推推

有人幫你咁請問你仲推咩

因為好多都係飯卷黎 我暫時未拎到
推埋今次唔推了

戶口 快

多口講句，請避免直接俾錢
記得有借有還

知道 我會架啦

Thanks

我會保護到自己 有心~

巴打有人話幫你未

可以

有啦 放心

可以點幫到你呀？

夠了？

可能挨到聽日就要問了

Tg

係學生 有番pt 但未出糧

有巴絲可以再幫嗎?

［急推］HKTVmall員工助養小朋友計劃正式啟動！

要食物物資都可以去呢到

可以，but how

我有睇到 thanks🙏

講兩句就有錢收，正...可能已經大把人比左錢佢

咁仲推咩

唔好唸著發國難財bo

冇了 多數都係收食物卷
有一兩個想比cash我都比唔到 要番工

唔推了 有人幫左我 thanks

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

請問 問題解決咗未？

有位絲打比左小量金錢我 頂到一兩日

加油 我番pt都罷一日

大家小心d 揾多兩個巴打傾傾先比錢 唔好咁易信人

大家小心d 問多兩句 問多兩個人先比錢 佢好古怪 前言不對後言

有冇好心巴絲可以再幫多次
前幾日拎完出左去發夢3次就快挨唔住了

攞餐券？

Everything is ok

幫你推

想發國難財？屌你老母你都乞左好撚多次

我淨係問左兩個人拎cash 仲有餐劵only 用左4日
希望唔好咁睇我

請善用起底功能

有冇巴絲有餐卷？
想要幾張 🙏 no cash is ok

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

Thanks
其實一直都拎緊飯卷

有無問宜個group?

點解要還？ 我比得你無諗住還。

之前都還過兩次 驚人地都冇飯開
除非果陣講到明唔洗還

推

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

點解你有一排無上

果排出左糧 但呢排又用哂

好似冇咩人應咁

好好 我上tg搵下

申請中

Thanks 希望快啲申請到

俾你tg我

嘩 巴打 一個$100 咁多好心人
你肥肥啦有d唔止$100 可能$500

係連登搵食好過番工

要餐卷就夠

我之前窮到hi 開post無人理
都係靠自己捱左兩星期麵包 今日先出糧
你一個post就咁多reply 真心好葡萄

btw 你要幾多餐卷 講真 可能你真係要幫
你無限刷 只要有人留tg or 有人add你tg
你就不斷有餐劵或者錢

我唔信有巴絲比錢你 你唔要囉

起完你底 上次個post先扮完慘 依家又黎搵食

好多人真係要幫忙 無人幫

你依D仆街飯來張口

你知唔知我依兩個星期幾難捱

出去發夢真係要問人借錢搭車

番工日日捱麵包先捱到今日出糧

呢位巴打 你搵人幫手都幾密下
避免有咩誤會 有無其他野可以幫倒你
例如幫你搵多份P.T.之類?

樓主被發現 已經深潛
落緊樓下atm 襟錢啦

重申一次 唔會再收cash 淨係收cash coupon就夠
唔想再比人誤會

屌你 比小小錢我
之後又重申一次唔收cash..
心照啦 巴打

前線就黎餓死喇

不如真係諗諗有咩方法解決左個問題既根源佢
P.T.你話一個月出一次糧 唔夠洗唔緊要 但食個問題呢
當真係每日都有飯卷比你 係咪真係可以解決倒呢個問題先

我想幫佢架 幫佢解決個問題

捱下啦 阿叔我都係捱番黎
你唔捱過 你係唔會知一張$100實際上係值幾錢
希望大家明我意思

明呀 所以睇佢會唔會願意做多份PT之類
血汗錢

可以 有咩pt介紹 tg?

你收左幾錢應該要講返出黎其實，因為真係好多人係熱心幫助，你唔應該利用呢點，會搞到人唔敢幫人

希望你公開一下，釋除大家疑慮

唔好亂幫
成個月仲要人幫想點

兩次300 同一次200
之後都有人想比cash我 但我唔收了 淨係想收coupon
大家有pt既話可以介紹比我 我讀緊書可以番多份

你google part time就有架啦 巴打！
依家你無資格揀工okay? 唔好咁少爺款啦！
大個仔啦，行出第一步 自己去安排自己的事吧

樓主已經逃避我，sorry
搞到你咁尷尬...

其實咁大個人 真係窮到咁你一早就識去搵工啦
而唔係走黎連登話冇錢 叫人施捨俾你

我寧可真係被騙小小 都唔想真係有人餓親

我有番緊pt 但一個月得一二千銀
呢期咁多活動一早用哂 而家仲有百幾蚊可以用 要挨到9月尾 所以想搵多份
Anyway its ok

咁你依個8月辛苦d 番多d咪得囉
foodpanda都請步兵 都幾為pay..
差你8月辛苦完 捱過左 9月就唔會咁辛苦啦

仲要唔要幫？有冇馬會户口？

要coupon就夠

西餅卷ok?

其實出面大把post分享邊到有飯卷
你要人幫唔自己去搵途徑
仲飯來張口嘅話 好難令人唔懷疑加話你

我有申請緊醫肚仔同八達通
只係想解決依家既燃眉之急 anyway 我推埋今日唔會再推

有無學生唔夠錢去課外活動？

有出聲！

申請緊星火 有心

有冇巴絲知邊度有更多既助養群？

你玩online game既話，會揀以下邊個職業？
補給、武士、純粹湊人數

補給

慘 做乞兒

我都係咁話 開個post就咁多人出糧比佢 fatfat啦

唔該比錢佢既人都問清楚先 係咪真係唔夠錢到咁 同埋已經收左幾多人錢
唔好盲比